本田翼X岡山天音《昨晚過得很愉快吧》以勇者鬥惡龍X為主題

我地嘅毒撚男神岡山天音繼「 I”s 」未完又做男主角啦
今次同本田翼W主演
第1集:
第2集:

又係岡山天音

翼BB

人地今年紅緊，大把劇同戲

條仔好撚樣衰

本田翼依套造型

紅佢老母咩

肯定有背景啦

條友真係唔係樣衰咁簡單 係有問題咁款
I's男主角

眼鏡娘

溶化了

會另外有外傳?

呢套漫畫好好睇

呢套既本田翼勁好J
平時都無咁靚

對過膝漆皮boots

得6集咁少
之後要等外傳

本田BB

最後個shot

岡山天音條柒頭前世拯救左地球?

😂😂😂

第六集尾睇到好老尷

岡山天音 仲勁過 剛芽力彩既後台

點解咁樣衰都有人鍚

咩後台 台